crayon pop reu 唔見左個既

大波ellin仲俾契哥纏繞緊？😅

呃錢個個係邊個

古惑大波may無去

Soyul個b同老母幾能似樣🤙🏻

reu 樓主好mk

用重聚會唔會太old school

孖妹

Choa qq❤️

好想知佢點樣比文熙俊說到到比佢扑

以前唔覺佢咁大

假波黎
以前佢肯肯定係平波人
解團後要行性感先隆胸

樣都唔同左，唔鐘意佢咁

未算平既，唔係唔會隆得咁自然